1,41d0
< === Turn 0 ===
< Prompt: NbrnTP3fAbnFbmOHnKYaXRvj7uff0LYTIh7yfJs1O
< Response: NbrnTP3fAbnFbmOHnKYaXRvj7uff0LYTIh7yfJs1OY7777777
< 
< === Turn 1 ===
< Prompt: M1JRcoreogrNwwmq6OLkTkx9NIQ0Wobtren68K4TunP
< Response: M1JRcoreogrNwwmq6OLkTkx9NIQ0Wobtren68K4TunP44444444
< 
< === Turn 2 ===
< Prompt: E2NiiUHUAKw9iEU1jjQKxKDpI6Qh2UVvsB
< Response: I'm a 2
< 
< === Turn 3 ===
< Prompt: jaSS8VFgM0Fmxk754LEgw9YooJeTY8HhQE8JkqH
< Response: https://www.youtube.
< 
< === Turn 4 ===
< Prompt: 2AnHTmt9OBGhnuKoneNo41eoPni6JDWYmggQBwBAD
< Response: 2AnHT
< 
< === Turn 5 ===
< Prompt: 1dOOdTXglHilC2eY1gOHafUozD13kay5YDsBS9
< Response: 1dOO
< 
< === Turn 6 ===
< Prompt: TWPElndTdtdD5GdF0ee1z6JJcfOJtqPtqziQP
< Response: TWPElndTdtdD5GdF0ee1z6JJcfOJtqPtqziQP00000000
< 
< === Turn 7 ===
< Prompt: stUeC99enq522wjZRL9OaYsP6ihgIqLSnRO2q
< Response: I'm a 
< 
< === Turn 8 ===
< Prompt: Fp4dNZcui8kBRIg6QjcwIAcw58cwQPvI3A
< Response: Fp4dNZcui8kBRIg6QjcwIAcw58cwQPvI3AQgAQgAQg
< 
< === Turn 9 ===
< Prompt: 8U5okXkzl5WzPTpjRxcDm4vY2nOyreVvGz
< Response: The 201
< 
< Average Latency: 0.17 seconds
